

.. _zoya_2024_03_14:

==================================================================================================================
2024-03-14 Exposition l'histoire du féminisme iranien et concert à Seyssinet Pariset avec Zoya
==================================================================================================================

ChèrEs amiEs

Dans le cadre du 8 mars la mairie de Seyssinet-Pariset organise une série
d'évènements Informations ci jointe

Le 14 mars 2024 à 17h30 aura lieu l'inauguration de l'exposition "l'histoire du féminisme iranien"
avec des chants iraniens "femmes vie liberté" interprétés par notre amie Zoya


Nous vous attendons nombreuses et nombreux
Amitiés
